打工仔之歌

由於今日返工返到有D內分泌失調
要聽返D打工仔既歌黎平衡下
以下係小弟聽開果幾首
如果大家有其他歡迎介紹下比我平衡下心理

KZ - 紅日

尹光 (ft. KZ) - 你老闆

古巨基 Leo Ku feat. 黃子華《子華說》

許冠傑 《半斤八兩》